唔該，好好保護醫護，特別係女性

睇live睇到眼火爆，唔討論，心L照，唔該幾亂都好，好好保護應該保護既人。